所羅門都問魔法事件係唔係中共自編自導自演

好明顯係啦
如果係魔法水冇理由聞唔到陣味

點都好，不割！